日日真空，磨損咗粒lin可以點？

掂一掂都痛

過多排會結焦
跟住成粒lin甩咗
利申:得返1粒

整甩左會自己生返

唔好嚇我

由佢甩 甩左再痴翻上去